有咩方法可以搞旺劏舖？？開日式剪髮店得唔得？

三十蚊一次，買套票二百蚊剪十次，套票只係會喺頭三日賣，當宣傳，剪髮個個人都必須，只要夠平就會有人嚟

剪得柒呢

買左套票但第一次就剪到個客碌柒咁點算

咁我講嘅當然係要剪到有翻咁上下質素啦，否則就無意義

樓主比時剪開$30小童價？

成人價最少100up

你點收$30一次又有質素

當草剪

成人價30蚊差唔多啦

鏟草機咁鏟

本店不論性別，都係光頭，平頭2款，香港1分鐘極速剪

巴打諗頭好好 有朋友有鋪平租比你玩下